iPhone SE2幾時出 好想買呀

3月有機會嘅

冇乜可能，都冇風放
我唔覺得apple重會放資源落se

咁樣既屏比？

應該唔會出喇，情況同ipad mini一樣

核電唔該

細細部買部叉好過

spec都爆埋啦喎，基本上係se size嘅iPhoneX
A11，2GB ram

IPhone SE 後繼機真的會來嗎？Apple 高層：不會放棄

印度媒體報導， Apple 沒有放棄 iPhone SE 系列，即將推出 iPhone SE 二代產品，並在外觀設計上會有極大改變。現在， Apple 營銷總裁 Phil Schiller 在接受采訪時也側面印證了這個消息。

今年， Apple 推出了三款 iPhone ，外界很多人認為 Apple 的產品線出現混亂多餘了，加上目前全面屏的盛行，所以主打小屏旗艦的 iPhone SE 是否會延續一直被外界質疑。最近，在外媒的採訪中 Phil Schiller 對媒體表示， iPhone SE 已推出近兩年，目前依舊在售，為什麼不停產，因為它滿足了一些消費者的需求。只要對消費者有需求的產品， Apple 就不會輕易放棄。他表示， iPhone 目前的產品線是沒問題的，他們的每一款產品，都有完全鮮明的特點，根本不存在產品線混亂一說。從側面證實了 Apple 沒有放棄 iPhone SE 的理由，有意推出 iPhone SE 二代產品。

結合此前， iGeneration網站報導， iPhone SE 二代有望配備4.2吋屏，配置上將會延續現在 iPhone 8 的水準，想想單手握持的小屏旗艦搭載 A11 處理器，確實是很有特色。

出左買部俾老母用

出左se 2,邊有人買i8清貨？

如果se都無邊框就正了

留返3.5mm 比我呀屌！

其實好大機會有，咪touch id啲貨點清得晒，iphone 8又唔賣得
仲專登係印度設廠，唔做se做有咩做

得i9同i7撚有i8 清乜野貨

如果有消息確定出SE2, 那我忍多3個月唔出IPHONE X啦

無人清8仔點血

BMW?

點算

touch id ipad 都清到啦
出埋ipad mini 啦屌

i你老母